馬明讚Sammi決定：咁咪好囉！

(星島日報報道)許志安與黃心穎偷食事件轟動全城，受到傷害的鄭秀文（Sammi）終於在社交平台開腔發言，並上載一張引用聖經經文的圖片。另一位受到傷害的馬國明，昨晚為新劇《降魔的2.0》返電視城化妝，對於Sammi在網上帖文表示原諒老公，馬明說：「有看到，咁咪好囉！之前我都講了最有資格講這件事，只有安仔的太太，大家都希望事件盡快平息。」自從他獨自面對傳媒說了一番心底話後，不少網民讚他有智慧是真男人，他謂：「真咩男人，只想件事快些平息。」

另外，呂慧儀前夫黃文迪被爆與一名女子乘坐巴士時舉止親密，之後呂慧儀宣布已結束7年婚姻，並強調離婚不涉及第三者，昨日她也轉載Sammi的帖文，為對方打氣。

真咩男人

點解佢既笑容總係充滿複雜情緒

有歷練嘅男人

咁佢哋分手未

影衰男人就真
你宜家戴緊綠帽喎

我同你講：咁咪好囉

遲d班港女俾綠帽人戴

我諗個個都答 好心你學下馬明咁大方啦

個馬明真係好廢

好頹

做男人做到你咁死撚左去啦

如果佢做戲都做到咁皮笑肉不笑嘅話
一早拎到視帝啦

正廢柴

真係好反感

最後一齊？換妻？

今次的主題係愛、包容與寬恕，充滿了基督的恩典，大家亦見證左一位馬明聖人的誕生。

戴綠帽戴到痴咗線

工程L嘅思維你唔明㗎喇～

佢係普遍毒撚，講人脈都唔夠老鼠玩啦，唔好對佢太高要求

真係好想同馬明做fd
打下機踢下波

然後互射？

其實馬明係咪毒到看破紅塵個類人黎
當初同條女拍拖係上頭叫佢炒新聞
所以佢完全唔知俾咩反應好

遇撚著個淫賤姣婆係人都戴綠帽啦

正廢柴 第日比人屌完佢老婆 係米會同人講 辛苦晒？

馬國明直頭係男人之恥

影衰男人就真

馬明由上次頒獎典禮講得獎感受開始 已經可以feel到佢痴咗線

咁唔係點應？
「咁都原諒到我都去信主先」咁呀？

人地都要搵食架，鍵盤戰士真係戇鳩鳩

出黎打番場友誼波

其實我懷疑佢無同賓一齊過，係tvb做出黎

點解要應？我覺得呢下係做多左

馬明：我今年又攞唔到視帝啦…
我：咁咪好囉

嘩馬明原來咁仆街，而家你管唔掂自己條女去勾人老公，好你老母呀仲落井下石

真毒連帶綠帽都唔敢飛條女。。。

關注馬明精神健康狀況

等睇馬明最後都係幫賓穎埋單

人地可能分左手呢
如果決定分左手，你仲想佢俾咩激動反應
你班花生友就梗係想睇馬明發嬲屌人啦
佢係公眾人物黎架

綠奴?

人地過去食咁多好野，今次只係當輸一次

你地班連登仔呢?

咪就係
有冇諗過馬明可能根本唔鍾黃心穎先唔嬲又唔傷心

咁你去偷食比佢捉到

同佢講番 好心你學下sammi咁大大啦

人地返緊工都招呼下班記者
你地個個企響道德高地懶清高咁自以為看穿世事
你試下你返緊工有狗仔隊又去追問下你傷心事，你興唔興？
佢答得呢個答案，明顯就係想熄事寧人，覺得連最有資格出聲既人都畫上句號，件事完左，咁咪好囉
你地個個就神探心理學家上身，呢度語言分析師，果度柯南推測
做乜撚野姐

咁分左手未

敗者組

我覺得馬明出黎屌9賓穎 即刻分手應該都好多人會拍爛手掌 無人會話佢唔係好男人 但𠵱家真係俾人好小男人懦夫嘅感覺

咁唔通發嬲當眾屌鳩雞穎咩？
TVB一定做足關公，安排哂佢點回應啦。

乜都諗左人地先，顧左人地先
乜嘢都係逆來順受
送上門咪食下，平平淡淡，無話太鍾意賓穎
都50歲喇差唔多，都攰喇⋯ 連愛都唔敢太用力
但我怕而家無靈魂既佢連分手都無力提出
俾賓穎死r住，喊住求和緊
感覺唔太愛賓穎，但非常心軟中

祝你好運，馬明

賓穎都唔會關情馬明啦，馬明罵佢都又唔會少忽肉，去盡罵完可能仲破壞自己嘅乖仔形象，為左一啖氣得不償失。

相反馬明呢個動作嘅效果更加似係以退為進。你愈退讓，自然會有人出手同你抱不平。

癡線 原來咁多人住馬明床下底

呢行唔係好大架咋
有句說話：與其多個敵人，不如多個朋友
響呢個圈入邊，呢句說話更見其效
你唔留情面咁攻擊到某某體無完膚，難保有日你有需要既時候要搵人幫忙，其中一個connection就係關某某事，咁點？

道理響你度，全城站你邊，呢個已經係對佢地黎講最大既victory
係你地班無知網民覺得要狙擊到底先叫振夫剛，先叫男人
做完呢d咪收檔囉

有資格唔代表要去盡嘅。你諗下馬明真係係鏡頭公開爆的話，啲女人會點睇佢。而家咁 馬明帽完都仲口頭上保住條女，簡直就做埋女人眼中嘅好男人代言人。而且馬明根本唔需要自己出口罵，自然會有人幫佢屌對方。

話就話前事不提 都係另一種虛偽 講完

馬明根本無資格評論Sammi既決定

覺得如果馬明表現出多少痛心，似係被人背叛嘅感覺會更加多人支持佢。
佢咁冷淡會有人質疑係咪根本一早散左。

遲d班港男出軌偷食

我諗個個都答 好心你學下Sammi咁大方啦

咁連登仔又有咩資格

死廢柴

好多人講我覺得點我覺得點
你邊位呀？你既意見對馬明重要嗎？
馬明講其中一樣野都幾岩就係無咩人有資格講啲咩
感情事本來就係當事人既私事
只不過身為公眾人物，大家目光都會注視係你身上
但唔代表大眾可以代替馬明決定啲咩
始終呢啲都係佢私人事
你覺得佢懦夫又好、好男人又好
wfc?

人地有無管到，有管唔管到係兩個問題黎，呢d野係要睇條女有無心聽你先得架，話曬公眾人物，成日要出去應酬，唔通日日鎖佢係屋企咩。

我覺得馬明講幾好既原因係擔心sammi諗唔開姐，而家sammi肯原諒老鼠安，成件事又平息到，咪幾好。

得罪講句
身邊朋友感情生活都唔應該介入啦
純粹驚訝許志安同黃心穎搞埋啫
佢地散唔散真係關我地撚事咩
人地一直相處係點 有幾多愛 又唔輪到我地講
佢地開心 冇情緒病咪好

下下想睇人仆街 情緒崩潰同娛記狗仔有咩分別

我反而幾欣賞馬明EQ好高 屌9條女無用架 係要出軌都拉唔住架啦 馬明分唔分手又另一回事啦

金鐘m記仔見到你呢句會好嬲 快d走

好幼稚 都啱嘅 學校放緊復活節假啦嘛

好簡單
如果一早散咗，賓穎 ig 篇聲明就唔洗開名話對唔住馬明

Same to u

我唔係話緊你

管唔到咪收聲囉，唔出聲無人話佢啞，而家攞景定贈慶?
係咪想迫死sammi?

Sorry,我以為你回緊我係指我

緊係分咗啦 佢話自己而家只係專心工作
個個話佢廢 唔通喊晒指摘條女再話分手咩

連登仔就嚟會封佢做港版奇洛李維斯

成單野都痴撚線 世風日下

馬明不嬲都唔係drama queen 嗰種

我哋睇到嘅 又唔係即時反應

一定要表現傷心好可憐咁先咁合理？

佢藝人嚟 佢想人哋點睇佢 佢咪放咩樣出嚟

件事牽連甚廣 馬明講嘢一向唔大體唔婉轉(請參考頒獎禮)

前車可鑑 你由佢爆肚 分分鐘tvb要執第二次屎

所以份稿係咪佢自己諗都係一個好問題

死左心

最好笑係連登仔好鍾意屌人回應件事，又話咩邊個出黎搏見報，做多左

以為佢特登出黎講記招講咁

而加記者日日狗衝過黎煩住哂，循例都9up兩句架啦

最好笑係連登仔當公開講既句句都係真

好撚嬲唔通我公開屌7佢老母咩

全世界都有資格，但黃心穎既家人無

"咁咪好囉"呢句現階段只有老鼠安最有資格講

讀得工程都有咁上下忍耐力我明

真

你話偷食 都叫身為公眾人物有傷風化 有違道德

身為觀眾嘅我哋當然可以發表意見

因為唔理背後原因係咩 結論偷食就係普世價值中唔啱

但你話原唔原諒 依啲就係人哋家事啦

Sammi愛安仔多過自己 咪原諒囉 外人理得咁多咩

唔好道德綁架人啦

我想睇馬明 原諒黃心穎多d

然後射佢條女

有無諗過只係一隻高級兵？

兒登仔睇唔到人仆街唔憤氣

咪臭閪

主要你係想食佢條女啫

兒登仔邊明咁多

讀mech嘅，十個有九個都係痴線

潛台詞: 你地全香港人都無資格評論 咪咁撚八卦

男人之恥，無賓周

以後戴綠帽既男人 簡稱 馬明
綠帽表表者

咁大頂綠帽 仲要比全世界笑 係我都想快啲平息喇

多咗

終於等到連燈仔反馬明既一日啦！！！

似奇諾

佢話自己好快冇嬲

即係有嬲過

有嬲過係因為拉埋自己同老母落水

一開始就買最後乜事都沒

兩位
仲有Sammi

真係好癲 到底係冇愛過 定已經痴咗線 真係過份平靜囉係屋企會唔會其實喊到死 出嚟扮冇嘢咋

馬明根本就無同黃心穎一齊過

得佢自己先知

可能事發前都已經唔太愛呢個女人了
所以依家似放輕鬆多過嬲

作為公眾人物，唔通你想佢鏡頭前歇斯底里咁怒屌個賤女人咩

老鼠成最後贏家

其實係咪冇開始過

其實佢兩個係咪冇感情
唔係點講d咁大度嘅說話

香港keanu reeves

班鍵盤戰士淨係想馬明指住鏡頭大叫黃心穎正臭雞，幫佢地一洩心頭之恨順手做埋毒撚代言人 大個仔喇諗下人地咩身分、咩叫PR啦，佢愈表現得大方就愈著數，一個即將50歲既男人將來既路而家仲長過廿幾歲臭雞，忍口擺明係高招

如果唔係情侶關係，點會一齊做d 咁嘅嘢？扮到咁盡？

馬明當然知窮寇何解不宜追......

佢講多左

馬明心諗，翻去中出先飛

係我當年簡簡單單要左胡定欣佢啦

搞清楚 係胡定欣唔要佢

有綠帽帶 咁咪好囉

好明顯兩次都有 pr 教佢講

而家既情況係對佢最好, 好過爆大鑊